<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.17.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "data": {"name": "data-e348bd121ddc0ec5658a6e48e51dd77c"}, "mark": "area", "encoding": {"color": {"field": "word", "scale": {"scheme": "category20b"}, "type": "nominal"}, "x": {"axis": {"domain": false, "format": "%Y", "tickSize": 0}, "field": "year", "type": "temporal"}, "y": {"axis": null, "field": "count", "stack": "center", "type": "quantitative"}}, "selection": {"selector003": {"type": "interval", "bind": "scales", "encodings": ["x", "y"]}}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-e348bd121ddc0ec5658a6e48e51dd77c": [{"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2004", "count": 0.9090909090909091}, {"word": "marine le pen", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2004", "count": 0.45454545454545453}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2004", "count": 0.3333333333333333}, {"word": "new york times", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2006", "count": 0.975}, {"word": "marine le pen", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2006", "count": 0.975}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2007", "count": 0.7777777777777778}, {"word": "marine le pen", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2007", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2009", "count": 0.9642857142857143}, {"word": "marine le pen", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2009", "count": 0.9642857142857143}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2009", "count": 0.9642857142857143}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2010", "count": 0.9726027397260274}, {"word": "marine le pen", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2011", "count": 0.8861788617886179}, {"word": "marine le pen", "year": "2011", "count": 0.8861788617886179}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2011", "count": 1.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2011", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2012", "count": 1.0}, {"word": "marine le pen", "year": "2012", "count": 0.5333333333333333}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2012", "count": 0.5333333333333333}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2013", "count": 1.0}, {"word": "marine le pen", "year": "2013", "count": 1.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2013", "count": 0.5263157894736842}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2013", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2014", "count": 0.7441860465116279}, {"word": "marine le pen", "year": "2014", "count": 1.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2014", "count": 0.7441860465116279}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2014", "count": 0.2558139534883721}, {"word": "contre le covid", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2015", "count": 0.9498327759197325}, {"word": "marine le pen", "year": "2015", "count": 0.9498327759197325}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2015", "count": 0.9498327759197325}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2015", "count": 0.9498327759197325}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2015", "count": 0.9498327759197325}, {"word": "point de vue", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2015", "count": 0.9498327759197325}, {"word": "marie le pen", "year": "2015", "count": 0.9498327759197325}, {"word": "contre le covid", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2015", "count": 0.9498327759197325}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2016", "count": 0.6046511627906976}, {"word": "marine le pen", "year": "2016", "count": 0.6046511627906976}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2016", "count": 0.6046511627906976}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2016", "count": 0.6046511627906976}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2016", "count": 0.6046511627906976}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2016", "count": 0.6046511627906976}, {"word": "marie le pen", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2017", "count": 1.0}, {"word": "marine le pen", "year": "2017", "count": 1.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2017", "count": 1.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2017", "count": 1.0}, {"word": "point de vue", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2017", "count": 1.0}, {"word": "new york times", "year": "2017", "count": 1.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2017", "count": 1.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2017", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2018", "count": 0.7563025210084033}, {"word": "marine le pen", "year": "2018", "count": 0.7563025210084033}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2018", "count": 0.7563025210084033}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2018", "count": 0.7563025210084033}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2018", "count": 0.7563025210084033}, {"word": "point de vue", "year": "2018", "count": 0.7563025210084033}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2018", "count": 0.7563025210084033}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2018", "count": 0.7563025210084033}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2018", "count": 0.7563025210084033}, {"word": "coup d etat", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2019", "count": 0.8222222222222222}, {"word": "marine le pen", "year": "2019", "count": 0.8222222222222222}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2019", "count": 0.8222222222222222}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2019", "count": 0.8222222222222222}, {"word": "point de vue", "year": "2019", "count": 0.8222222222222222}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2019", "count": 0.09777777777777778}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2019", "count": 0.8222222222222222}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2019", "count": 0.8222222222222222}, {"word": "coup d etat", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2019", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2020", "count": 0.9102803738317757}, {"word": "marine le pen", "year": "2020", "count": 0.9102803738317757}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2020", "count": 0.9102803738317757}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2020", "count": 0.9102803738317757}, {"word": "new york times", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2020", "count": 0.9102803738317757}, {"word": "port du masque", "year": "2020", "count": 0.9102803738317757}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2020", "count": 0.9102803738317757}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2020", "count": 0.9102803738317757}, {"word": "millions de vues", "year": "2020", "count": 0.9102803738317757}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2020", "count": 0.9102803738317757}, {"word": "couverture le pen", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2003", "count": 1.0}, {"word": "marine le pen", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2003", "count": 0.875}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2003", "count": 0.875}, {"word": "new york times", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2003", "count": 0.875}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2005", "count": 1.0}, {"word": "marine le pen", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2005", "count": 0.7959183673469388}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2005", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2008", "count": 1.0}, {"word": "marine le pen", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2008", "count": 0.5428571428571428}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2008", "count": 0.45714285714285713}, {"word": "contre le covid", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2002", "count": 0.5416666666666666}, {"word": "marine le pen", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "marine le pen", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9ories du complot", "year": "2001", "count": 1.0}, {"word": "marine le pen", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "th\u00e9orie du complot", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "libert\u00e9 d expression", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "jean luc m\u00e9lenchon", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "point de vue", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "vis \u00e0 vis", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "new york times", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "fondation jean jaur\u00e8s", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "mouvement des gilets", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "coup d etat", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "najat vallaud belkacem", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "marie le pen", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "contre le covid", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "port du masque", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9pid\u00e9mie de covid", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "observatoire du conspirationnisme", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "millions de vues", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9caniques du complotisme", "year": "2001", "count": 0.0}, {"word": "couverture le pen", "year": "2001", "count": 0.0}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>