<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "data": {"name": "data-4a6d18e933ff2d64ce39adf6dd765412"}, "mark": "area", "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "word", "scale": {"scheme": "category20b"}}, "x": {"type": "temporal", "axis": {"domain": false, "format": "%Y", "tickSize": 0}, "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "axis": null, "field": "count", "stack": "center"}}, "selection": {"selector002": {"type": "interval", "bind": "scales", "encodings": ["x", "y"]}}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-4a6d18e933ff2d64ce39adf6dd765412": [{"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "1994", "count": 0.875}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "pma couples", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "projet loi", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "emmanuel macron", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "pma femmes", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "loi bio\u00e9thique", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "assembl\u00e9e nationale", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "couples homosexuels", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "fran\u00e7ois hollande", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "loi famille", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "loi mariage", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique", "year": "1994", "count": 0.375}, {"word": "comit\u00e9 consultatif", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "f\u00e9condation vitro", "year": "1994", "count": 0.625}, {"word": "d\u00e9sir enfant", "year": "1994", "count": 0.125}, {"word": "m\u00e8res porteuses", "year": "1994", "count": 0.375}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "1997", "count": 0.7333333333333333}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "1997", "count": 0.7333333333333333}, {"word": "assist\u00e9e pma", "year": "1997", "count": 0.7333333333333333}, {"word": "couples femmes", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "pma couples", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "projet loi", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "emmanuel macron", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "pma femmes", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "loi bio\u00e9thique", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "assembl\u00e9e nationale", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "couples homosexuels", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "fran\u00e7ois hollande", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "loi famille", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "loi mariage", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "f\u00e9condation vitro", "year": "1997", "count": 1.0}, {"word": "d\u00e9sir enfant", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e8res porteuses", "year": "1997", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2000", "count": 0.6}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2000", "count": 0.2}, {"word": "assist\u00e9e pma", "year": "2000", "count": 0.2}, {"word": "couples femmes", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "pma couples", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "projet loi", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "emmanuel macron", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "pma femmes", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "loi bio\u00e9thique", "year": "2000", "count": 0.4}, {"word": "assembl\u00e9e nationale", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "couples homosexuels", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "fran\u00e7ois hollande", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "loi famille", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "loi mariage", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "f\u00e9condation vitro", "year": "2000", "count": 0.2}, {"word": "d\u00e9sir enfant", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e8res porteuses", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2003", "count": 0.9545454545454546}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2003", "count": 0.9545454545454546}, {"word": "assist\u00e9e pma", "year": "2003", "count": 0.36363636363636365}, {"word": "couples femmes", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "pma couples", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "projet loi", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "emmanuel macron", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "pma femmes", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "loi bio\u00e9thique", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "assembl\u00e9e nationale", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "couples homosexuels", "year": "2003", "count": 0.5909090909090909}, {"word": "fran\u00e7ois hollande", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "loi famille", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "loi mariage", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "f\u00e9condation vitro", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "d\u00e9sir enfant", "year": "2003", "count": 0.5909090909090909}, {"word": "m\u00e8res porteuses", "year": "2003", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2006", "count": 0.926829268292683}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2006", "count": 0.926829268292683}, {"word": "assist\u00e9e pma", "year": "2006", "count": 0.926829268292683}, {"word": "couples femmes", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "pma couples", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "projet loi", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "emmanuel macron", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "pma femmes", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "loi bio\u00e9thique", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "assembl\u00e9e nationale", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "couples homosexuels", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "fran\u00e7ois hollande", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "loi famille", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "loi mariage", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "f\u00e9condation vitro", "year": "2006", "count": 0.926829268292683}, {"word": "d\u00e9sir enfant", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e8res porteuses", "year": "2006", "count": 0.7317073170731707}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2009", "count": 0.375}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2009", "count": 0.5625}, {"word": "assist\u00e9e pma", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "pma couples", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "projet loi", "year": "2009", "count": 0.40625}, {"word": "emmanuel macron", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "pma femmes", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "loi bio\u00e9thique", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "assembl\u00e9e nationale", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "couples homosexuels", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "fran\u00e7ois hollande", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "loi famille", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "loi mariage", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif", "year": "2009", "count": 0.15625}, {"word": "consultatif national", "year": "2009", "count": 0.0}, {"word": "f\u00e9condation vitro", "year": "2009", "count": 0.375}, {"word": "d\u00e9sir enfant", "year": "2009", "count": 0.375}, {"word": "m\u00e8res porteuses", "year": "2009", "count": 0.15625}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2012", "count": 0.8793103448275862}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2012", "count": 0.8793103448275862}, {"word": "assist\u00e9e pma", "year": "2012", "count": 0.8793103448275862}, {"word": "couples femmes", "year": "2012", "count": 0.8793103448275862}, {"word": "pma couples", "year": "2012", "count": 0.8793103448275862}, {"word": "projet loi", "year": "2012", "count": 0.8793103448275862}, {"word": "emmanuel macron", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "pma femmes", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "loi bio\u00e9thique", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "assembl\u00e9e nationale", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "couples homosexuels", "year": "2012", "count": 0.8793103448275862}, {"word": "fran\u00e7ois hollande", "year": "2012", "count": 0.8793103448275862}, {"word": "loi famille", "year": "2012", "count": 0.8793103448275862}, {"word": "loi mariage", "year": "2012", "count": 0.8793103448275862}, {"word": "national \u00e9thique", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "f\u00e9condation vitro", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "d\u00e9sir enfant", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e8res porteuses", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2015", "count": 0.8958904109589041}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2015", "count": 0.8958904109589041}, {"word": "assist\u00e9e pma", "year": "2015", "count": 0.8958904109589041}, {"word": "couples femmes", "year": "2015", "count": 0.8958904109589041}, {"word": "pma couples", "year": "2015", "count": 0.8958904109589041}, {"word": "projet loi", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "emmanuel macron", "year": "2015", "count": 0.8958904109589041}, {"word": "pma femmes", "year": "2015", "count": 0.8958904109589041}, {"word": "loi bio\u00e9thique", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "assembl\u00e9e nationale", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "couples homosexuels", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "fran\u00e7ois hollande", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "loi famille", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "loi mariage", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique", "year": "2015", "count": 0.8958904109589041}, {"word": "comit\u00e9 consultatif", "year": "2015", "count": 0.8958904109589041}, {"word": "consultatif national", "year": "2015", "count": 0.8958904109589041}, {"word": "f\u00e9condation vitro", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "d\u00e9sir enfant", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e8res porteuses", "year": "2015", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "assist\u00e9e pma", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "couples femmes", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "pma couples", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "projet loi", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "emmanuel macron", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "pma femmes", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "loi bio\u00e9thique", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "assembl\u00e9e nationale", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "couples homosexuels", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "fran\u00e7ois hollande", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "loi famille", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "loi mariage", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "f\u00e9condation vitro", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "d\u00e9sir enfant", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e8res porteuses", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes", "year": "2021", "count": 0.19047619047619047}, {"word": "pma couples", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "projet loi", "year": "2021", "count": 0.42857142857142855}, {"word": "emmanuel macron", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "pma femmes", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "loi bio\u00e9thique", "year": "2021", "count": 0.6190476190476191}, {"word": "assembl\u00e9e nationale", "year": "2021", "count": 0.6190476190476191}, {"word": "couples homosexuels", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "fran\u00e7ois hollande", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "loi famille", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "loi mariage", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "f\u00e9condation vitro", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "d\u00e9sir enfant", "year": "2021", "count": 0.0}, {"word": "m\u00e8res porteuses", "year": "2021", "count": 0.0}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>