<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "data": {"name": "data-2b6c8ff991fc9dfe71f591c0e2572bf0"}, "mark": "area", "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "word", "scale": {"scheme": "category20b"}}, "x": {"type": "temporal", "axis": {"domain": false, "format": "%Y", "tickSize": 0}, "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "axis": null, "field": "count", "stack": "center"}}, "selection": {"selector003": {"type": "interval", "bind": "scales", "encodings": ["x", "y"]}}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-2b6c8ff991fc9dfe71f591c0e2572bf0": [{"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "1994", "count": 1.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "1994", "count": 1.0}, {"word": "pma couples femmes", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "1994", "count": 0.6666666666666666}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "1994", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "1996", "count": 0.6}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "pma couples femmes", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "1996", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "1998", "count": 1.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "1998", "count": 0.8333333333333334}, {"word": "pma couples femmes", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "1998", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2000", "count": 0.4444444444444444}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2000", "count": 0.4444444444444444}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2000", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2002", "count": 1.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2002", "count": 1.0}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2002", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2004", "count": 1.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2004", "count": 1.0}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2004", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2006", "count": 0.9545454545454546}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2006", "count": 0.9545454545454546}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2006", "count": 0.045454545454545456}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2006", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2008", "count": 0.72}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2008", "count": 0.2}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2008", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2010", "count": 0.8461538461538461}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2010", "count": 0.7307692307692307}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2010", "count": 0.7307692307692307}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2010", "count": 0.11538461538461539}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2010", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2012", "count": 0.8039927404718693}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2012", "count": 0.8039927404718693}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2012", "count": 0.8039927404718693}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2012", "count": 0.8039927404718693}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2012", "count": 0.8039927404718693}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2012", "count": 0.8039927404718693}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2012", "count": 0.8039927404718693}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2012", "count": 0.8039927404718693}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2012", "count": 0.8039927404718693}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2012", "count": 0.8039927404718693}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2012", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2014", "count": 1.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2014", "count": 0.9130434782608695}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2014", "count": 0.9130434782608695}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2014", "count": 0.5496894409937888}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2014", "count": 0.36335403726708076}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2014", "count": 0.5496894409937888}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2014", "count": 0.5496894409937888}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2014", "count": 0.5496894409937888}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2014", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2016", "count": 0.9473684210526315}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2016", "count": 0.9473684210526315}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2016", "count": 0.9473684210526315}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2016", "count": 0.9473684210526315}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2016", "count": 0.9473684210526315}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2016", "count": 0.2598684210526316}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2016", "count": 0.6875}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2016", "count": 0.6875}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2016", "count": 0.9473684210526315}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2016", "count": 0.2598684210526316}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2016", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2016", "count": 0.6875}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2018", "count": 1.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2018", "count": 0.0}, {"word": "procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e", "year": "2020", "count": 0.940677966101695}, {"word": "m\u00e9dicalement assist\u00e9e pma", "year": "2020", "count": 0.940677966101695}, {"word": "pma couples femmes", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "consultatif national \u00e9thique", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "comit\u00e9 consultatif national", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "assistance m\u00e9dicale procr\u00e9ation", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "couples femmes femmes", "year": "2020", "count": 0.940677966101695}, {"word": "projet loi bio\u00e9thique", "year": "2020", "count": 1.0}, {"word": "assist\u00e9e pma femmes", "year": "2020", "count": 0.940677966101695}, {"word": "\u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux bio\u00e9thique", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "jean marc ayrault", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "ouverture procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2020", "count": 0.940677966101695}, {"word": "projet loi mariage", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "assist\u00e9e pma couples", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "mariage adoption couples", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "adoption couples homosexuels", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "national \u00e9thique ccne", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "couples h\u00e9t\u00e9rosexuels infertiles", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "pma procr\u00e9ation m\u00e9dicalement", "year": "2020", "count": 0.0}, {"word": "jean fran\u00e7ois delfraissy", "year": "2020", "count": 0.0}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>